矛盾大對決：點睇咁既女朋友

大致將大家對女朋友既睇法歸納，咁假設有個女仔將所有優缺點集於一身，唔知各位巴打會點揀呢？

優點：
初戀、後生、處
會整野食照顧你
鍾意同你飲飲食食
會做運動行山跑步
非藍絲
有正義感好見義勇為
會避忌異性
唔大駛肯aa肯一齊儲錢
樣靚身材正
願意親熱玩花式

缺點：
極度癡身
幾日發一次脾氣
成日喊要你氹
唔滿意你會當眾罵你
固執己見唔俾你質疑
管制你既衣食住行
唔俾你同異性close
會突擊Check電話message

：正呀我要
：多謝咪攪

下面極痴身同唔比同異性接觸係優點
利申： M

你仲想點

就係想做個統計睇下大家會點衡量

各位可以講埋衡量既思路

首先

Ex同現任都唔鐘意痴身

唔大駛肯aa肯一齊儲錢
樣靚身材正 處
願意親熱玩花式
你重想點

我老婆中鳩哂

究竟有無巴打會因為癡身，放棄呢位女朋友呢？

一次過有晒優點冇乜可能

女朋友所有缺點中曬，優點得一兩個中
是咪飛得

訪問下呢位巴打，係咪有咁正既女，佢成日當眾落你面都無所謂呢?

暫時係15:0 睇黎各位都好滿意呢位女朋友

yes

幾日發次脾氣，真係頂唔撚順

多謝呢位巴打寶貴既意見

咦？睇黎終於有相反既意見wow

巴打係咪覺得好幸福先

太痴身好煩

巴打條女都係小氣姐
當你見過又小氣又燥底又成個男人咁
你就明個個已經好好

無唔俾搵fd已經好好

極度癡身
你覺得仲有好多時間搵fd子？

紅字為缺點

睇黎呢位女朋友係外表上為佢爭取左唔少分數

只可以話唔可以成個世界得兩個人

冇所謂
幾正

說時遲那時快，見到唔少巴打抵受得住誘惑，勇敢說不，比例約為7:1

現任咪係咁 不過唔痴身

你肯定極痴身係優點？

我個個無衰野
痴身優點

我真係恭喜你呀，好多巴打恨唔黎呀

有女你仲想點？

處又會肯親熱玩花式

痴身又鍾意發老脾 咪搞

bb, 我後面仲係處呀

姐係巴打有得食豬呀妹妹

痴身正
最鍾意痴身女朋友

fail

識一個類似既女仔
佢男友頂左佢3年終於頂唔順
依3樣野其實好辛苦 心理上極大壓力

話時話，中出即飛唔計架
各位巴打要用拍長拖甚至過世黎衡量

痴身有痴身嘅好 隔離飯香遮

真心唔知點人鍾意女朋友痴身係咩心態

WOW
呢位巴打又介唔介意分享下佢男友係點捨得既呢？分手導火線係咩呢？佢有無後侮呢？

睇黎反對既巴打十居其九都係因為癡身

好快比例已經拉近到3:1啦，情況開始緊湊

紅字為現任女朋友特徵
講真邊有人係完美 人總有缺點
咁完美既都唔會睇得上你 自問自己都配唔起人啦
所以安份守己珍惜有既 多啲包容就足夠

仆你個街我ex又係咁
淫到戲院口爆都得
但好地地講講下野就嬲足全日

咁淫當初點解要分手呢？

btw,勿相認

管唔係問題
前提係佢自己都要做到

long d

唔係咁都識掛

暫時比數僵持
近25%既巴打認為癡身、成日發脾氣等係死罪

我女朋友

優點：
初戀、後生、處
會整野食照顧你
鍾意同你飲飲食食
會做運動行山跑步
會避忌異性
唔大駛肯aa肯一齊儲錢
樣靚身材正
願意親熱玩花式

缺點：
極度癡身
幾日發一次脾氣
成日喊要你氹
固執己見唔俾你質疑

一個字-掂

自己唔鐘意癡身，成日發脾氣果d
咩樣靚身材正都假
免了

願意親熱玩花式

已經唔駛講

要佢改缺點得唔得

detail位唔知呢
應該係太辛苦 條女情緒波幅又大 條仔成日諗點氹 大佬 唔洗做自己野咩

極度痴身唔得
會頂唔順
比較鍾意用朋友方式同女朋友相處

點會fail
可以淫底但處架嘛

紅色係現任特質，而我仲未理解到點解有人中意女朋友痴身

點睇mine

優點：
初戀、後生、處
會整野食照顧你
鍾意同你飲飲食食
會做運動行山跑步
非藍絲
有正義感好見義勇為
會避忌異性
唔大駛肯aa肯一齊儲錢
樣靚身材正
願意親熱玩花式

缺點：
極度癡身
管制你既衣食住行
會突擊Check電話message

利申 女朋友s係左右手

送俾狗都唔屌

agger

輕輕一推~

D缺點可以歸納為自我中心同唔識理人感受
拍拖黎講係死罪黎
話知你樣靚身材正
對得耐屌厭左一樣會頂唔順
唔好意思 負皮

咁撚幸福

每5個連登仔，就有1個怕癡身

巴打都睇得好通透，唔知過來人點睇喇

男人無自由仲點做男人

揀2嗰啲係咪被虐狂

淨係肯扑野玩花式
已經滿分喇

缺點：
極度癡身
幾日發一次脾氣
成日喊要你氹
唔滿意你會當眾罵你
固執己見唔俾你質疑
管制你既衣食住行
唔俾你同異性close
會突擊Check電話message

呢幾樣好難頂喎
利申 人地女朋友

幾日發一次脾氣, 不了

曾經當眾話我男友幾句 佢就已經覺得我落佢面 唔尊重佢 話面子對男人好重要 佢
所以我嘅優點加埋呢樣：
唔當眾鬧男朋友
有呢個優點又點睇

成日喊同發脾氣太煩了

我fd最後放生佢女友 因為痴身唔適合唔夾

我ex缺點中好多然後優點都唔中幾個，非處
好好珍惜啦

優點中曬 不過真係好鍾意人氹又痴身
已經努力改善但好難啊

缺點：
極度癡身
幾日發一次脾氣
成日喊要你氹
唔滿意你會當眾罵你
固執己見唔俾你質疑
管制你既衣食住行
唔俾你同異性close
會突擊Check電話message

基本上除咗呢兩個我老婆其他中撚晒
不過正正因為中撚晒所以佢係我老婆

要有女朋友

咁樣玩法拍唔得長

我女朋友中哂，但我已經管教到佢貼貼服服，依家果d缺點都冇埋

湊細路女咁, 不了

死罪: 唔滿意你會當眾罵你
另外: 幾日發一次脾氣, 成日喊要你氹, 固執己見唔俾你質疑
呢幾樣長遠真係頂唔撚順

有齊以上優點咁滯

我前女友就係 而且對住我好淫
可惜係脾氣實在太差，所以變左前女友

agger
皮已負，幾正都冇鬼用

多謝咪搞

唔明當眾會鬧自己男人嘅女人點解仲會有人要

嘩大佬又想女朋友會避忌異性 然後又話人唔俾你同異性close 雙重標準

啱啱開始拍拖盲撚咗嗰陣就可能覺得佢呢啲叫可愛
要同佢拍長拖日日精神折磨我寧願一世單身

連登仔比較惡

早上發脾氣
晚上用巨龍教訓佢中和返
發脾氣呀拿 屌撚死你 發脾氣呀拿 屌撚死你

癡身 發脾氣 真係咪搞
個人接受唔到 幾靚都無用

食得咸魚抵得渴

易氹嘅話拍得過

no

除左願意玩花式之外
我女朋友中哂

中哂路過

優點：
後生、處
會整野食(但好少整)照顧你
鍾意同你飲飲食食
會做運動行山跑步
非藍絲
有正義感好見義勇為
我嗰行無異性
唔大駛肯aa肯一齊儲錢
願意親熱玩花式

缺點：
癡身
幾日發一次脾氣
唔俾你同異性close
會突擊Check電話message

我就係咁，男朋友表示無問題

好撚難頂，但食得過，皮已正

根本係到呃正評

冇人完美既

發我脾氣冇所謂，唯一要考慮既係佢對我父母點，如果係孝順既，你所講既缺點其實都唔係d咩缺點

優點>>缺點
缺點仲有得改變佢
正評

咁其實代表佢有一個有原則嘅人
女性黎講真係好難得
一般人見風使舵都幾噁心下
連登嘅毒撚喺網上係最有原則嘅（現實係點冇人知）
好難會同d冇原則嘅人夾到，所以埋唔到堆而成為毒撚，淨係有原則已經要加一百分啦（肥同唔做運動已經係冇原則嘅代表）
條女絕對要得過

好葡萄樓主

成鳩日喊真係好撚煩 負皮

果斷負皮

平時見到情侶當街當巷鬧交已經好失禮
對住女人 你根本唔知幾時會無啦啦得罪佢
又點保證自己時刻令佢稱心滿意 避免佢當眾鬧你

再者女人喊起上黎真係好撚麻煩 有經驗嘅巴打應該知道
唔係話隨便氹下或者唔理佢就會冇事
隨時夜晚唔肯俾你掂

而且佢固執己見又唔俾你質疑
好有可能係你用一世都改變唔到佢
咁姐係缺點不變
但樣身材性生活
點都會有睇厭屌厭嘅一日
長遠嚟講 係缺點不變 優點價值持續下跌嘅情況下
真係不了

男人最重要係自由 面子
如果冇左 就算有樣靚身材正嘅女俾你日日屌
每日嘅生活都只會係生不如死
更遑論要對佢過世

幾日發一次脾氣咁好？ 有冇諗過事實係一日發幾次脾氣

我ex試過係架滿人既巴士鬧我（開全名個隻）
同埋屈我鬧佢係雞

唔滿意你會當眾罵你
幾日發一次脾氣

幾日比人黑一次面，再加當眾比人落面
忍唔到，唔洗了

淨係check msg已經唔使要 食屎啦臭西

難怪而家周街港女 成班on9縰出黎的

500幾隻狗公話無問題

條女樣靚身材正，做狗都冇所謂
男人尊嚴？咩嚟架食得架

雖然想正皮
但固執，發脾氣
姐係唔識尊重，咁點樣維持呢
就算玩得花式，無啦啦玩大左又發脾氣，咪又無得玩
ps:
氹我無所謂，癡身都好

我試過唔要尊嚴
雖然無比人當面鬧
但佢固執既問題搞到想求佢改
跟住終於知道無用

雖然想同佢去到最後
但結果我已經太頹太驚，分左

[img]圖片網址 [/img]